如果JR全資收購港鐵，連登仔會否接受

推!

會

mtr>jr 日本 地鐵啲車勁舊 勁重鋼鐵味 香港啲地鐵靚好多

你懂個屁啊?你搭深圳地鐵把啦

JR無玩地鐵個喎，東京地鐵得metro同都營姐
一般首都圈果d都最新，用夠十零年就會調去次級城市，如此類推

淨係西鐵1900 同東涌線嘅列車都秒殺日本仔啲車

千九咪日本車

西鐵成條線就係用日本仔伊藤間野嘅車
日本仔秒殺日本仔？
利申識人入面維修車

佢真係好好笑

淨係少事故，守時，問責
我搭蒸氣火車都支持啦

冇料扮四條

換曬高層，加上同政府脫勾就會唸下

in 大日本we trust

伊藤忠近畿川崎列車
Itochu-Kinki-Kawasaki Train，簡稱IKK Train，俗稱「SP1900」

咁唔通香港自煮研發咩我只係想講 香港嘅地鐵坐落嘅觀感真係唔錯

講事實啫

唔通香港自己研發架車出嚟咩， 咁一定係買外國嘅車架啦。 只不過我覺得香港嘅地鐵不論係外形定係坐落去嘅觀感真係唔差 好過日本本土嘅地鐵 ok?

係内部裝修明問題啫
同埋你Jr都分好幾款
你硬係要比較
日本仔夠可以話新幹線屌打你地港燦啦
所以日本車當然要買
買就可以買返人地市營地鐵果啲車就好夠